谷微真係屌打晒香港d女歌手

啲廣東話？

唱功贏幾條街

啲廣東話

你公司咁train你既？ 通常呢D質素就唔會搵打手sell, 因為只會有反效果。

你on9，BoA都叫打手

我上高登果時佢仲係精蟲

Hana可以一戰

發覺牙滿原來都好早有上高登

Groupmate

沙高開齋未

佢下年踢英冠

屌你老母

唔好咁直接

沙高俾熱狗圍咬

你咪熱狗

一人少句

ok主席